警告你班撚屌唔好再抽曼聯水！

再抽就報驚告你虐畜

樓豬你個名

笑乜撚野

咁侮辱狗又無犯法嘅

虐畜

😭😭😭